10連大法

1

2

3

4

由頭黎過啦

Hi

下次加油

唔好嬲啦

黑洞見啦

放下屠刀

你試下再留言

10連唔到咪即係lihkg夠多人囉
好事黎

你太慢啦

你依家係高登應該可以20連

fuck off

5

重未入黑洞？

夜啦

6

7

8

好眼訓

凌晨會易d

?

9

10

居然突襲成功

BYE

點玩架？

差一個